Pyramid - 黃金入球搶先版

結他solo!!